揸住79萬股匯豐既生活會係點過

本報抽查部份藍籌股的股東名冊，發現報住公屋的千萬富翁，比比皆是。其中一位滙豐控股小股東，登記地址是柴灣漁灣邨，持近79萬股，市值高達5,400萬元！

都係落樓捉下棋 妹下個口咁啦 後生仔你依家無 將來都唔會有呀

跟住屌鳩你班後生唔捱得
成日搞搞震

0000-2400 數銀紙

富戶唔洗走，定虛報

點解咁都有得繼續住

舉報佢please

居者有其屋買撚咗唔得呀

有成1975手，每年每手當派1500$
一年接近300萬
每個月平均25萬

好快drop to zero

日日去抽唱歌大媽水 50蚊50蚊咁掉出來

不過計落都唔夠個個月坐頭等去旅遊

應該要搬了

個個月飛起日本
然後上連登開一個月飛一次
窮遊日本po

每日日本消費
食1k
屌女3k
住1k
其他1k
total: 5k per say
一個月先150k
好撚正，財務自由又有錢儲
日日屌西

唔得，因為公屋係租者有其屋

日日妹個閪口

買撚左唔比？

老貓

漁灣邨，唔屬於租者置其屋計劃
公屋租戶冇得買返自己單位
所以會受房署所訂立既租約規管
資產限額必定爆

派一次息都幾十萬

傳說中的 錢搵錢

如果係長者就就算富戶都可以住
好像係，有錯指正

高過某個歲數好似就唔會開file